有冇人返私補 學生補黎補去成績都好差？

唉⋯好挫敗

人夾人